麻煩各位貼員工證報料既手足 寫埋連登名同日期！！

知道大家肯冒住冇左份工既危險
都要放料提醒手足
真係唔知點多謝你地
但實在太多fake news太多鬼
貼證既時候 寫埋連登名同日期 更易令手足信服

推

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

互推

好撚mk 好似招讚友互讚咁
利申推左